# Así insulto Erika Valencia a Nathalie Carvajal 

Sábado, 11 junio 2018

Ya sabíamos que Nathalie Carvajal le tiene una hambre a Erika Valencia.
Hace una semana atrás, Nathalie Carvajal le dijo en vivo a Erika:

HIPÓCRITA, FALSA Y MENTIROSA y es una CARA DURA; yo te duplico en seguidores de Instagram y nadie sabe la persona VULGAR que eres!

en aquel pito de BLN, Erika se porto a la altura y es mas utilizo palabras de la Real Academia de la Lengua (sarcasmo) jajaja pero que paso!!! parece que se nos cayo del pedestal después de tanta buena educación.

Por un lado una que arrancha pitos y por otro lado la que no se deja!, parece que estas 2 chicas realities se tienen tanta pica que ahora han llegado a un nivel tan mediocre.

Escuchemos el audio de whatsapp de estas 2 mujeres. 

![Valencia](imagenes-farándula-nacional/valencia.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/audio-nathalie-carvajal/3) 

* [Video de Pelea](https://www.youtube.com/watch?time_continue=277&v=FxaEvsT5YDA)


* [*Regresar al índice*](articulos-vida-ecuador.md)





